49000真係影衰英超，英超之恥

sor囉